如果武俠世界有連登會點

有冇人覺得裘千仞先係世界第一

你係郭靖 會簡華箏定黃蓉

丐幫討論區 1999 今日乞到野食未

覺唔覺見證過華山論劍先可以叫自己做武林人士

突發!!
華山有5條友打緊交

岩岩斷左隻手 你問我答

突發 有隻鵰跟住我

求九陰真經seed

覺唔覺王重陽俾人吹捧得好勁

改名post

我老公死左，佢姓楊，我個仔叫咩名好？

Jj插沙求一箭雙鵰攻略

覺唔覺華山班友畀人吹捧得好勁

仲有執到小動物post

[有圖]啱啱行街執左隻大鵰，有冇人收養？

行路撚 直播華山行到臨安

[有whatsapp對話] 段譽死厹見女就上 鬼唔望佢啲女全部都係佢家姐呀妹

你係宋人定金人

覺唔覺大宋已死

召集所有丐幫面孔

後入咗小龍女 夠300正皮up圖

巴打 黃蓉係雞係公厠 同我入一入嚟

[有圖]屌過小龍女，你問我答

得罪講句 空洞派武功狗都唔學

(求挑機)咁多年 一個打低我既人都冇出現過

「公投」你地用刀定用劍？

(絲打入) 我識左條仔好有錢 , 但係佢好蠢 , 我應該點揀 ?

［突發］小龍女做ptgf對話流出

[突發]有個掃地阿伯一野打低幾個絕世高手

入左明教幾年，你問我答

同條女練完玉女心經 你問我答

屌過俄國公主,你問我答

[突發] 紫禁城屋頂有兩條痴線佬隻揪

(live) 由少林行去武當 , 一小時更新一次

覺唔覺少林寺啲掃地佬好揪得

同姑姑去古墓工幹，佢淨係預備左一張寒冰床

寒玉床阿

有冇巴打仲未上過青樓？（45)

華山討論區
修道船
路易大師

入黎放底你認為吹大左既武功祕笈

[推到完場]第一次華山論劍

一定係某位巴打開

一人一個正嘅女俠

破你膠處(笑)

［甜故］那些年食過的女俠

覺唔覺高登仔過晒連登同完顏康之流無分別？

小龍女係雞
黃蓉係雞
趙敏係雞
全部都係雞

點啊 武俠世界得神雕俠侶嘅世界

係少林掃緊地 你問我答

（突發）自稱三十年未嘗敗績大師，三十秒內被擊倒

［圍棋撚入］珍瓏棋局破解版

嘉興出trip(3)

單身十六年練成黯然銷魂掌 你問我答

劍宗真係好低質，不如番氣宗

[求救]無帶草紙，人在光明頂

( 無碼 ) 道士中出白衣女

［突發］落街練功執到隻雕

楊過同連登仔邊個會羸?

[護眼] 就40歲人終於破處卻發現條女唔係處

我老豆係楊康，你問我答

楊過生

認左金人做老豆 你問我答

楊咩咩

突發，比條八婆斬甩咗隻手點算？

（已切）邊到有葵花寶典賣？

Offer神帶我走 少林武當華山派offer區

[餓撚勿入] 是日午餐 二十四橋明月夜+好逑湯

[行路撚] 嘉興行路上大漠

［突發］光明頂開始多人

哩家d 90後 話自己係傳真派 叫佢fax野比人話唔識

[多圖] 林 朝 英 J 圖 流 出！！

[求屌醒]今日發現條女同個道士扑嘢

(絲打入) 40幾歲生唔到BB,老公開始同隻雕愈行愈埋，可以點做求屌醒

急 各界武林人士知唔知mma係咩門派

想去楊公寶庫走一走，求寇仲徐子0巴打帶一帶

[開定先] 陳曉東大戰陽過

岩岩自宮左 你問我答

樓豬=柯鎮惡

屌

條女話要去南海交流幾年

指定動作：等睇100毛抄 post

［連登神探］小龍女單強姦案好多疑點

兵器撚請入

[吹雞]剛剛知道條女比隔離山大門派道士姦左，吹雞覆桌

(求救) 人在絕情谷底..............

高麗5日4夜行程求評

[驅蝗]蒙古人入侵,勇武撚請入

Ok

女兒紅討論區(1)

[突發] 琴日夜晚有人係皇帝屋企上打交

去桃花島駛唔駛帶回鄉證？

MMA根本唔入流，丐幫求其派個6袋弟子都屌打佢地啦

（笑）

只見人群中躍出六人，分作三對，各展兵刃，動起手來。數招一過，黃藥師、周伯通等無不啞然失笑，連一燈大師如此莊嚴慈祥的人物，也忍不住莞爾。又過片刻，黃藥師、周伯通、楊過、黃蓉等或忍俊不禁，或捧腹大笑。原來動手的這六人武功平庸之極，連與武氏兄弟、郭家姊妹相比，也是遠遠不及，瞧來不過是江湖上的一批妄人，不知從那裡聽到「華山論劍」四字，居然也來附庸風雅。
那六人聽得周伯通等人嬉笑，登時罷鬥，各自躍開，厲聲喝道：「不知死活的東西。老爺們在此比武論劍，爭那『武功天下第一』的名號。你們在這裡嘻嘻哈哈的幹什麼？快快給我滾下山去，方饒了你們的性命。

果六個嘍囉

求郭芺丁圖，有冇安答分享

(冷知識)降龍十八掌源自如來神掌

(連登冷知識)降龍十八掌源自如來神掌

[全真教] 全真劍法功課 求巴打指點

[帽已戴]女友唔係處,佢話俾個道士姦左,分唔分手?

[求救]中撚左玄冥神掌 點算

青樓post永世長存

近排做咩咁多金庸post

(求救)被困明教聖地

洗底嘛

［集思廣益］中左冰魄銀針，有冇巴打知邊度有解藥賣？

揀現任生死未卜既老公定宋王好？

係惡人谷住左18年，你問我答

[重甜] 是咁的...有一日比人捉左入冰窖

（集思廣益）見到隻白猿個樣好痛苦 救唔救佢好

（倫理/極速上位）忍辱做咗十幾年乞兒仔，最近認返老豆老母再一腳伸走埋雙胞大佬，你問我答

吾乃劍魔，獨孤求敗
路人甲:吾你老母

我請食飯，有冇武林人士黎？confirmed

(笑)

[突發]島上面有兩條友打緊交，打打下突然失左蹤

有全真教summer intern offer做唔做好

「仆街仔」（多圖）九陰真經意外流出

附件：你所屬的群組不能題示內容，請先登入及留言。

[多圖]是日晚餐 : 乞衣雞

[打包]各門派制服J圖合集

自

有冇手足起小龍女底，咁都比人強姦

大聲啲講，兵器譜第六係邊個

［突發］周圍都有頭骨塔 點算好？

覺唔覺男人到三十歲仲要依賴交通工具好廢？

［又贏一場］西門吹雪 對 葉孤城 3

唔訓既你 練緊咩功？（1999）

巴打：樓主下世小心d

笑死

楊過大雕圖流出

馬賽對波圖

想睇潮文武俠世界版

好撚悶呀呢d post

所有人變曬鍵盤戰士
唔識武功，個個淨係識用鍵盤出招

「突發」執到本爛鬼書叫長生訣

一人一件做過最痴線既野:
昆過皇帝, 屌埋佢個妹

仲有野生捕獲陳近南既POST

岩岩斬斷左人地隻手 點算

[十年一度]賞善罰惡令又黎喇，今獲點甩身好？

點先溝到小龍女

typing of the dead

點睇陳近南有天地會大佬唔做走去開台打機？

食過豹胎易筋丸，你問我答

［高登神探］小龍女被姦定係勞資糾紛？

「求屌醒」啱啱老強左小龍女

夢姑

有冇人琴日子時左右係華山客棧𢴇到把一把長劍？

做左百幾年青頭仔，你問我答

做左女神18年兵 你問我答

當今世上冇人接到我招天外飛仙

是日晚餐 生吞蚯蚓

明教個網有無人上到?

有無安答/英雄好漢仲未上青樓？（46）

岩岩自宮 練左絕世武功 你問我答

丐幫弟子邊有錢俾寬頻同電話費去上網

【輕功撚】直播由蒙古去嘉興

陳近南又中，反清復明指日可待

(求屌醒)苦練幾十年，點知比啲咩mma打到仆街

痴OK WIFI

贊

[人生已完]尋日俾條仆街吸左畢生修練左幾十年嘅內力，你問我答

阿法狗大戰珍瓏棋局之推到完場

條女唔係處 飛唔飛佢好

［推到完場］第一屆比武招親

咁多位巴打 依兩條女點簡？

A: 有錢妹，皇親國戚，好靚女，長腿靚腳，份人好調皮好活潑

B: 書香世家，都係好靚女，走氣質路線，份人偏靜

［有圖］除左黃容件軟蝟甲

俄眉派一定全部都係雞

隻手斷左如何不失霸氣

［有圖］第一屆華山論劍！！

住左襄陽城18年，你問我答

[求助] 我義父盲左有無眼科醫生推介？有酒

有七個老婆 你問我答

訓左冇睇 琴晚華山論劍洪七公幾招ko左郭靖

[認真]條女叫我等佢16年，咁點算好？

[backup]九陰真經流出

［行山撚］［有圖］岩岩行山見到有條女入左個古墓

[多圖] 樓下花園有一男一女除晒衫係度練功

笑左

身高5呎8，體重60公斤練唔練到輕功

原來武俠得金庸

你威 你睇得最多武俠

[求加速][SCOP-999] 泡溫泉時遇到發育良好巨乳姐妹(風行烈篇)

同條女同居，佢日撚日瞓線，點上床？

[萬里獨行] 因為老豆一句 我即刻出發去天竺

其實仲有好多只係連登小學雞睇過果幾部就扮曬代表

飛鴿用家討論區(9) 白毛定灰毛快啲?

望啲回覆好多都係射鵰三部曲頭兩部

我執到九陰真經其中一頁
應該點做

[學術]有冇人覺得李白首俠客行別有玄機

求救 比佛祖困住係五指山下 點算好

依家hit呀嘛

[集思廣益]啱啱為咗練功自宮咗 點唔俾老婆知

[集思廣益]一人一個打敗秦國嘅方法

楊過都有H漫我切柒煲湯

呢度都無人扮代表
三部曲最多人睇架啦 大家都講其實無咩所謂

打倒東方不敗其實唔難

(LoL) 一星期由七袋打到一袋...

( 少年監獄 ) 感受六扇門 三

(有圖JJ) 光明頂地下迷宮

我正式宣布，林仙兒係雞係公廁

小李飛刀例不虛發俾我破左，你問我答

(行路撚)蒙古行去嘉慶

坐咗時光機去搵秦始皇，你問我答

[突發]我發現我親生老豆唔係六王爺 而係個姓楊既

衙已報。有咩留返同包大人講!

做緊桃花島島主，你問我答

夠一千正評我post百曉生兵器譜上黎

華山論劍
要返工,不了!

咪一班on9係村口9up

覺唔覺得小龍女比人老強好on9?

執到楊過隻手，10000両放，有冇巴打有興趣？

條女比人破左膠處！

師父叫我殺左我既雙胞胎兄弟，點算好

把劍斷左買過把劍，玄鐵劍好定椅天劍好？

風樓盲俠花滿樓比判偷睇國家機密，有無義士捐銀糧打官司

你淘寶見到椅天劍？ 我倚天劍就有把

聽日要練武啊啊啊啊啊啊啊啊

象兄呢？象兄係邊呀？

世界飛刀大賽 李尋歡對葉開（2）

[突發]啱啱醒返，發現我隻左臂多咗隻麒麟公仔

回到過去打造秦始皇，你問我答。

[行路撚] 直播楊州行去中原

慎入「暗網」 黑風雙煞巴打事件

跑跑下步執到隻汗血寶馬，有無巴打識養

[認真mode] 我姓楊名康，夫人就快生求改名

用一本秘笈名形容自己性生活

[走火］冇自宮就練辟邪劍法 依家成身好熱

玄鐵重劍熔撚咗，倚天劍有佢多少血統
揀倚天啦！我知周掌門行蹤
歡迎dm/飛鴿傳書

毒撚由華山去古墓一天遊

［雷雨］我鐘意嗰兩個女仔都係我個妹

[少年阿飛的煩惱]條女淨係肯同我打飛機,條女係唔係處?

屌，留明

咪就係 識邊套咪講邊套囉
好笑咪得有乜所謂 講d冷門既又少左人明 有乜為

[突發] 閉關練完先天功 你問我答

睇過九陰真經 你問我答（10）

幫老豆報咗仇，而家同緊條女出海尋寶，你問我答

[少〇弟子禁斷之戀] 方丈夜襲同門師兄弟

（有圖）正版 名貴功夫鞋 KFS

我來自公元2017的香港 你問我答

[突發] 和尚堂眾被揭穿自己有個仔，原來個仔都係和尚，個仔仲同人玩密室培慾

[突發]少林寺個掃把佬好好揪

係祕道入面同緊被鐵鏈鎖住既妹仔一齊 可以點玩法

做左丐幫幫主十年，你問我答

[推到完場]華山論劍第一回

條女要去波斯，點算

歐陽克： 為何不是全部

條女叫我等佢十六年，係咪想收我做兵？

仲好似唔係處

[突發]屌 過太湖隻船又壞

中過情花毒無死 你問我答

蠓同鍠滾出連登

［求救］啱啱俾人笠咗嚿鐵上嗰頭度 點算？

我有七個老婆，你問我答

[九陰真經習練討論whatapp群]

[突發] 黃昏由光明頂落山疑似撞鬼

[小紅馬神威敖翔]五月二十一日沙田日馬討論區

石青璇做你老婆，每日生活點過?

少林終極FF暨轉會新聞討論區

[求屌醒] 岩岩發現同居女神原來每晚都落迷藥係我碗湯度

唔小心廢左朋友個仔武功 如何不失霸氣?

各位道友早晨

十六年期已到 會員屌楊過屎忽入黎叫聲契爺

我有七個老婆 你問我答

[直播台]陣間單挑2000個越國士兵

破你膠處（笑）

(多圖)同父兄妹相姦 春藥 濕曬 清純

(有圖公審)周伯通依個賤男食人老婆仲中出即飛

你條狗雜種明明唔識字

（集思廣益)有個痴線佬話係我老豆 我老母跟埋走
點算？

想等一個女仔十六年 求屌醒

你個邪派撚屌林祖_ 都有今日喇！

[真人真事/甜/後宮]是咁的，我娶咗七個老婆翻屋企

有冇人覺得嫪毐同連晉好似樣？

[突發］朝廷開始炮轟武當山

[多圖]全盛時期既黃蓉同小龍女邊個靚d

正皮：黃蓉
負皮：小龍女

入左六扇門 你問我答

少林邊個最少氣

屌左皇妃 你問我答

覺唔覺楊過吹大咗？

聽日馬車路試好緊張

左右互搏之術

我姓郭 朋友生左個仔 改咩名好

[父親節]吳葦茹幼童，汝之父陰莖受損

［連登有愛］想ｒ寶馬坐

赤兔都得

屌過滅絕師太, 你問我答(11)

[行路撚] 由牛家村行去白駝山

坐時光機去到泰國
d人見到手槍都唔驚

吹簫高手

大家肯放過小龍女未（99）

而家啲90後咁唔捱得, 郁啲就破碎虛空

（重甜）我同一隻巨鵰共渡餘生

[求救] 女神老豆原來係殺父仇人，究竟呢一刀，我劈唔劈落去好?

兵器討論post

7傷拳 英文點講

有飛鴿傳書記錄

（多圖）年輕既滅絕師太夠唔夠屌打時下中原西域波斯既姑娘？

（歡迎約戰）得罪講句，太極真係好廢

[Uber]有冇人坐過郭靖隻小紅馬?

訓左無睇，尋晚金輪法王大炒陽過幾多粒

突發 釣狗公釣到大理王子

[理性討論]九陰真經究竟有邊九陰?

懷疑朋友條女每晚落藥迷暈佢，然後出去做雞
同唔同朋友講好

覺唔覺入唔到八大門派嘅人冇資格叫自己係武林人士？
利申武當派

［突發］張三丰同達摩隻揪，報左官府

有無啲唔係金庸架

好撚高質

有

點解李尋歡呢條撚屌都比人吹捧

做到大堂主女神都唔理我 係咪因為我斷咗條頸

屌比你講左 點解咁遲先有
呢個好經典

北宋-南宋既巴絲入一入黎(2)

(公投)未來師姐比少林僧點左穴 屌定唔屌

仲有冇巴絲未上青樓(47)-
第13頁-有冇手足試過麗春8樓個陀地 好似生過仔

[馬匹台] 二手馬鞍放送，自取

［連登技能］啱啱執到隻雕，有無人知餵咩比佢

「集思廣益」有個靚仔比左三枝針我，話可以幫我實現三個願望，要咩願望好

[甜] 死鬼老婆個妹同老婆生得一模一樣，日日痴住我。。。

仲有

溝親啲女都變曬我啊妹，求屌醒

聽日同李莫愁食飯 你問我答

（硬件台）求11K買砌兵器救list ,主玩槍

[集思廣益］點樣可以拆散我個女同令狐沖？

(感情台) 揀烏庭芳定琴青好？

(學術台) (十萬火急) 戰場上對上李牧要用邊條計先可以贏？

(吹水台) 屌！點解d女咁撚豬嘅？！

女木

［廢老post]點解而家絕情谷都有批鬥座 仲有個好撚串既殘廢阿婆係到妹下妹下

練葵花寶典，唔駛用劍既，用黑旋風

［感情台］好兄弟噯昧對象話想同我上床，但我已經有宋家千金，上唔上好？

(兵器白痴)想升級劍鞘同暗器匣 筆直三千兩 求表
另外用緊金絲蠶 如果淨係接鏢局任 唔論劍
洗唔洗升級軟蝟 有酒

比你快左

［求救］出去買野食唔記得帶鎖鑰，有冇巴打有龍虎門鎖鑰

同高手唇槍舌劍兩次，下體不敵有傷

搵客棧？搵travelgo！

邊個客棧d叫乞衣雞最抵屌

講真金庸14本天書之中，令狐沖一定最屈 依家美國國防部都係參考令狐沖招破箭式製造愛國者導彈防禦系統 講降龍18掌佢又話有破掌式 講玄鐵劍佢又話有破劍式 講內力佢又話有破氣式 講鷹眼佢又話有破箭式 講ironman佢又話有吸星吸哂佢D能源

講x博士佢又話令狐沖冇招冇式X博士都讀唔到佢心

如果你以為磁力王應該贏既話，SORRY，你應該重睇一次笑傲江湖 根本冇得贏，你搵金屬掉令狐沖佢有破箭式 你開槍射佢佢都有破箭式 核彈佢都有破箭式 近戰佢有吸星， 一掂到你就玩完 仲有你冇以為生化武器可以搞掂佢，佢有易筋徑backup，一轉身咩毒都排哂出黎。

咁你話襯令狐沖沖緊涼冇劍個時偷襲佢就OK，錯!!!! 令狐沖既外掛易根經練到登峰造極，應該有模枋掃地憎既身法同氣場等等 古時都係靠佢既氣場保護大家免受台風襲擊 李氏力場都係佢既弱化版

令狐沖係唯一一個可以係20世紀生存既劍客，神盾局都發明緊時光機，番去古代搵令狐沖加入avengers 超級撒亞人孫悟空都要行埋一邊

以後講邊個最好打post除左行運超人，叮噹，孫悟空，仲可以加埋令狐沖

105男3女 去邊玩好

啱啱殺左人上左兵器譜第一 你問我答

啱啱殺左上官金虹 你問我答

人力顧問：年輕人終日習武，缺競爭力

莫大：中原只有娛樂圈，沒有音樂。

［感情台］周芷苦個臭西當住全天下面前比帽我帶 放唔放佢d相上黎好？

［突發］有條女溝我但係我唔受佢就斬左我隻手落黎

青頭吹雪接到天外飛仙既話，JJ撈沙律

[世界大戰]誰是世六？

裘千仞追鳩含 多圖

[父親節] 岳靈珊小朋友，你爸爸賓周無左

［突發］窗出面有個玉蜂巢

同島友黃藥師會面，要注意什麼？

（尋人）張巴幾時嚟大都搵我？

深夜聽住碧海朝音曲簡直是享受

(求屌醒) 條女唔比我屌都算啦 , 仲話只係可以玩神交 , 我應唔應該同佢分手 ?

中咗賞善罰惡令，俠客島有咩必去

［推到完場］明教對六大派

反對禁武令，京城開始多人

［公投］金鑲玉定邱莫言？

外號「打遍天下無敵手」、人稱「金面佛」你問我答

［連燈仔又墮馬］裘千仗呃人大整合

［左冷襌又黎料] 市傳嵩山派世紀併購 擬合併華山衡山泰山恆山成五嶽派

[求救)]隔離屋有件妹下妹下周圍吐棗核釘，好撚污糟